鍾意蘭桂坊定交友app 識異性多啲？

正評 ：蘭桂坊
負評：交友app

我先 lkf

想識同性多

扑野就扑野啦 交友

臭雞

中意屌樓主老母多啲 屌撚到佢大肚

點解

我同你同一個老母

嗰個識異性嘅目的唔同
你係扑野姐，唔俾人係揾真愛？

lkf搵真愛？

睇你咩出發點啦 想ons一定係蘭桂坊 識sp/男女朋友就交友ap

Lkf只係一個識人嘅渠道姐，睇你點利用

利申 lkf識到bf 一齊咗就快2年
一齊之前都冇扑過野

岩啊 落去聽音樂 試過去lkf直落ons未

真 lkf識咗幾個fd 成日一齊去補習溫書去教會

真 識到好多天主教朋友仲會約出嚟去教會同研究文學

老蘭 就算化妝都好 最少睇到真樣真身材 又可以睇即場對答反應 最重要無得已讀你 唔得咪下個唔洗估估下 waste no time

毒撚點識都會嚇親人

講得啱 唔洗曬啲時間係 唔啱嘅人身上